買支咩旗呀 買支好出奇呀？

每逢星期三同六(好似係)
由你出門翻工/學嗰一刻
就會不斷沿途俾啲sales sell你買旗
講真 唔係唔同情有需要嘅人
但
(1) 有時larp吓眼嗰機構啲名
似邪教多過慈善機構 你想人買你都俾啲誠意改過好啲嘅名呀 等我覺得自己真係做緊善事呀 唔係support緊啲邪教繼續屌閪轉運呀

(2) 見到嗰名可疑 唔買人之常情
有啲sales見你唔買就就放過你 咁樣幾好呀
有啲sales又真係 見你唔買就走嚟sell你㗎喎
大佬呀叫你哋sales啫 你估你真係sales咩
俾你sell一次都算啦 屌 沿途唔同人sell你十尻幾次
以為落咗車 換咗地區完啦終於 屌 又嚟sell過 仲唔係邪教

(3)sell完你 我唔買 suppose係冇問題呀
有啲撚樣閪撚哂面
我唔知係佢嫌夠我哂尻佢時間定點
乜而家賣旗有bonus分㗎咩？
你行街買嘢都唔一撚定買啦吓話？

(4) 好心幫你哋買撚咗 嗰貼紙痴咗係胸口
下一個都係要問 先生買支旗呀
喂 雖然你係唔收錢賣嘢啫
都望下人哋買咗未呀
定係嫌我買得一支好小家？

不過講到尾
我係鍵盤面前就威 做就轆撚
我好多次因為見到面前嘅路太過遙遠
啲sales多過我散字包啲散字
為咗唔撚想煩 都會買張
自己痴係心口正中間到 話俾啲sales聽我買咗
屌 點撚知 啲人就以為我係想話俾路人聽 我買咗旗好威威 好有愛心

喺另一個平行時空
我都想好似黃子華咁
: Sales
: 先生先生 嗰度啲人好慘㗎 買支旗呀
: 係咁㗎啦 買支咩旗呀 好出奇呀？

買旗 不了

: 係咁㗎啦 買支咩旗呀 買支好出奇呀？

幾年冇買過
個樣幾惡 冇人sell

巴打你就好
我呢啲毒撚樣 應該似講多幾講就會買
所以好多人sell

咁又落疊
垃圾

都係想條路行得順啲啫